如果七日內(即係168小時)唔準睇電視會有一百萬港幣奬金,你估你會唔會忍到???

包括NETFLIX,YOUTUBE,DAILYMOTION,MYTV SUPER,NOWTV,HBO,TWITTER同FACEBOOK只準上網頁版,因為APP版會自動播片

會忍到
忍唔到
利申:忍唔到,無得睇YOUTUBE一日已經想死

1000都得

淨係俾我望住一張一百萬相相就捱得過

吊～1年都得啦

行下山望下海係草頭邊呵屎不知幾寫意

你係咪未撚返過工7個月唔睇都得啦 7日

我報名參加兩年 1億夠我退休
太易了

7日內唔上連登難啲

唔好問埋D戇鳩問題啦

俾Witcher我玩
玩夠一個禮拜絕對冇問題

打機，睇書，溫書，輕鬆啦

樓主on9
問一百萬以後封網剩係比上大陸片既網就差唔多

除左youtube，冇用過樓主講既app睇片
fb twitter都係睇字多，結論係easy

睇書輕鬆收錢

施主，我已經2年無睇過電視
我參加的話怕你輸錢都輸死你

(電話ipad另計)

最少5年無睇電視...開親都係打機，其他youtube都係近呢一年睇得多少少

輕鬆啦

屋企電視壞咗有5年

屋企部電視 十年無用過
咁上網睇電視劇又計唔計？
唔好成日問d on9 問題啦

唔無聊架,有集加菲貓曾經問過

我一世
唔該每星期俾100萬我

邊到報名？

20年前就話有啲挑戰性，
今時今日都唔少人屋企連電視都無
唔難

利申：我應該唔得

7年冇主動開過嚟睇，係有時落茶仔食飯會睇2眼